@ΑΙΩΝ Ε'. - ΖΑΧΑΡΙΑΣ ΜΙΤΥΛΗΝΗΣ - ΕΥΔΟΚΙΑ κτλ. - ΤΟΜΟΣ 85  {p 347} 

Έκθεσις κεφαλαίων τών καθολικών επτά επιστολών.   665-692.
Πρόλογος προτασσόμενος τών ΙΔ'.επιστολών Παύλου τού αγίου αποστόλου.  693.

ΙΩΑΝΝΗΣ ΚΑΡΠΑΘΙΟΣ
(Περί τά μέσα του Ε'.αιώνος).
*Σημειώσεις περί αυτού· λατινιστί. 789.
Πρός τούς έν Ινδία μοναχούς, κεφάλαια παραινετικά,ήτοι πνευματικαί νουθεσίαι· λατινιστί.  791.

ΕΥΔΟΚΙΑ ΑΥΓΟΥΣΤΑ Η ΒΑΣΙΛΙΣ
(;+ 460 Μ.Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτής· λατινιστί. 827.
Ευδοκίας τής Βασιλίδος περί τού αγίου Κυπριανού βίβλος πρώτη ακέφαλος(διά στίχων.)  832.
Περί τού αγίου Κυπριανού βίβλος δευτέρα. 845.

ΛΙΝΕΙΑΣ ΓΑΖΑΙΟΣ ΧΡΙΣΤΙΑΝΟΣ ΦΙΛΟΣΟΦΟΣ
 (;+ 490 Μ.Χ.)
* Σημειώσεις περί αυτού· λατινιστί. 865.
Αινείου, Γαζαίου Σοφιστού, Θεόφραστος, ήτοι Περί Αθανασίας ψυχών καί αναστάσεως σωμάτων διάλογος. 872.

ΖΑΧΑΡΙΑΣ ΕΠΙΣΚΟΠΟΣ ΜΙΤΥΛΗΝΗΣ
(450+536. Μ.Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτού· λατινιστί.  1005.
Σαχαρίου Σχολαστικού Χριστιανού τού γενομένου μετά ταύτα επισκόπου Μιτυλήνης, διάλεξις, ότι ού συναίδιος τώ Θεώ ό κόσμος,αλλά δημιούργημα αυτού τυγχάνει· ό απ'αρχής χρονικής αρξάμενον, καί φθείρεται,όταν παρασταθή τώ δημιουργήσαντι, τούτο μεταποιήσαι. Καί ουδέν έκ τούτου ό τής αγαθότητος τού Θεού βλάπτεται Λόγος έξ ών συνάγεται μή Θεόν είναι τόν κόσμον,αλλά Θεού δημιούργημα.  1111-1141.
Υπόθεσις τής διαλέξεως.   1012.
Ζαχαρίου Μιτυλήνης εκκλησιαστικής ιστορίας κεφάλαια κατ'εκλογήν· λατινιστί.  1149.


